覺得而家應該做返多啲文宣,誘導思考,令同溫層外矛頭指返政府

呢幾日啲不合作運動做得幾成功(雖然好多手足比曱甴咬)
好多人被罷工, 經濟層面上做到壓力
但係我地同溫層之外, 同時好多被罷工既淺藍, 離地撚, 中立撚同港豬不滿受影響
佢地被罷工被塞交通後既直接矛頭, 就係我地示威者阻住佢返工同出街
而唔會諗到係背後政府既可惡, 因為啲野佢地本身就覺得事不關己既, 或者個腦唔會轉
但不合作運動係直接影響到佢地, 好易令佢地不滿升溫, 變深藍同我地直接對抗
而呢幾日我地既不合作戰術不斷提升,
但文宣方面好似就被冷落左(藍屍文宣攻勢冇停過)
係咪應該出返多啲文宣, 指出我地無計可施先要不合作運動
重新提醒佢地只要政府落實五大訴求, 就唔會再有抗爭
將個佢地矛頭spin返落政府, 等佢地就算唔轉屌政府,起碼唔會同我地直接抗衡先

大家一齊集思廣益下

pish

雖然唔係話好靚但希望幫到手

同意
要利用廢老嘅智商同自私

Print 出黎好快俾人拆
寫靚D係商業區肯定成本效益高D

好

推

其實二惡英呢單野好勁,我深藍老母都開始淆淆地

拉